救撚命貓貓呢排突然亂咁屙屎

尿會去貓砂屙 💩就亂屙 點解會咁㗎

請你食

你屋企有幾多個廁所呀？正常應該（貓數目＋1） 即係一隻貓要有2個廁所 有時d貓中意一個用黎屙尿一個用黎屙屎嫁 可能佢見個廁所有尿就去左第二度屙屎

兩個 不過有一個未見佢用過

洗廁所啦屌
太臭唔想屙

廁所換完砂都唔得嘅話
最好去睇獸醫

發情？